有無人睇開泰國BL劇(192) Fantopia

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

2) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月30號首播

2) I told sunset about you Part 2 21年3月11號首播

3) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

4) Between Us 21年首播

5) Love Mechanics 21年首播

6) Lovely Writer 21年首播

7) SaifahZon Story 11月26號首播

8) My Bromance 2 12月9號首播

(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’BrightVCEarthMix
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang，詳見#1術語表解釋

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

太耐無追po想問咩係bkpp

UWMA

1. 今晚9點半 Gifted班上堂 last兩堂喇 下個禮拜之後就無喇
課室隨意門（#1都有隨意門)
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

2. 可能有P’呢幾日未必有追po 再提一提～
我哋有開BKPP劇大結局post 後續討論都會集中曬個邊 #1有link
ep1-4歡迎繼續係度傾 但請依舊四重加密

一早起身就開始睇BKPP

睇到第二集覺得個劇情有d predictable

細佬真係好可愛

TT2咁爛你地都睇得落去既
如果唔係有我SP渣仔我應該棄左

大家都係爛屎 不用分得那麼細

frank ? mick ? fame?

我全都要

十卜

#bright challenge

舅父集郵集到
想睇舅父屌joss

爽

不不

其實直仔既話要互錫真係好大既心理關口
所以勁尷尬係好正常

咁樣好睇好多
pp一定鐘意joss多過bkk

2g係垃圾
只係選角救番
wasabi就要只睇劇情

joss除褲
pp應該就會咁樣爬住去含

唔係架
我有心理關口架
特別係同mean white呢d

cr bk

你係咪幻想win趴係露台比你屌

現實係會幻想屌你先

你搵bk呢d
佢邊夠力抱起個肥婆來屌

我唔鐘意露台

我估冇
因為肥婆點講都係女人

Fantopia D-2 Perth仔 Stage
由PerthBas變返Perthhimself

琴日追po係唔係有P'話Fantopia係GMM Grammy旗下既公司搞既活動？
Perth都係GMM既藝人？

[member]開始有少少入bk坑

/member]

咦 你個名

ohimself應該等左好耐

痴線Win個手瓜大過跛勁多
Winbright無誤

我就嚟偷渡去泰國

1. 今晚9點半 Gifted班上堂 last兩堂喇 下個禮拜之後就無喇
課室隨意門（#1都有隨意門)
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

2. 新post
有無人睇開泰國BL劇(193) Fantopia

嫁左出去比小新啦

港產片

睇到今日70宗
就知道大家下個禮拜要用zoom上堂啦

未上

好似好正。。。。啲廣東話

[/member]

有冇人睇緊FANTOPIA條link
播緊Perth仔Stage

哈密瓜真係好鐘意痴住個垃圾桶影相

西女人又講得幾岩

影相地方奇特

女人：$

哈比人既我很想要這些機會

staycation

要搵不不同咪豬探個路先

曬命

你想點啊

可以做SUGAR DADDY

我個頭只會撼丁丁

BB條褲想點

我未見過人咁著
時尚先鋒

甩鞋 屌

Cls

屌到BKPP啦！

lag到

工具人出現

痴線
live都咁正
現場睇我真係會心臟病發

PP啲叫聲係最大聲

呢首呀

救命

屌